其實娛樂圈有無明星有性病或愛滋?

講到咁濫,日日雜交派對,一定有d中左性病或攪到落仔,之前雜誌爆過廁田中左梅毒

ck妹

愛滋病人最需要愛

有都唔認啦

Charlie sheen

玉女

哥哥 ??

Freddie Mercury

殘廁coffee

👍👍👍👍

容錦昌

Rocky似愛滋壯男

earvin johnson